支持政府防疫嗰啲我屌你老母

先唔講五大訴求，大家係咪唔記得初衷？
宜家連登班恐懼撚、防疫撚、黃色區議員更配合政府執行「防疫」規定仲惡過班無腦藍絲
不如叫每日都有人中嘅傷風感冒做疫情啦

我係唔想比人罰錢先鳩戴口罩

恐懼撚同防疫法西斯支持政府「抗疫」，
主動配合政府執法甚至向差佬舉報唔戴口罩/違反「抗疫」措施嘅人

咁你係咪配合緊政府執行防疫規定?